Web版chrome通知功能bug

Mac Brave browser個通知功能完全點click都開唔到